人愈大 愈對節日冇感覺

最緊要自己過得舒服

人越大越唔想對節日有希望

請你班仆街聽歌

毒撚緊係對節日冇感覺

方唔係臨近情人節就扮撚曬田野

嗯

世事都比你呢個撚樣看撚透了喇

麻撚煩

利申: 毒撚

冇左好耐

其實係無人約姐

分析：毒撚對節日冇感覺